除左網，仲可以點識陌生人？

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

巴打冷靜啲 其實佢都係想識你

佢個個post都係用接近一模一樣嘅template開，算鳩數啦佢

係喎 起一起底就見到

去街邊指教人囉屌你老母

屌好撚惡笑撚到仆街

搭車睇中就抄牌

好激動

笑死我
唔知咩事果陣，一入黎第一個comment就俾人屌到仆街

樓上啲人咩事第一次見呢個回覆？

fd搭fd

去公廁識啦樓主個傻閪

係

我記得以前高登有個user 又係差唔多
但名仲衰d,好似會教人咁
入到個po又係請指教之類
我都屌過一次

Peter比料

指插你老母

第一句已經笑撚左

呀屌係呀係呀,回憶返哂嚟

監獄

點樣唔坐監就識到人？

入庇護工場

你地兩個係咪識架

呢個post 好撚好笑